[2017/02] 信號系統更新測試期間一旦出現列車服務受阻或延誤，公司會採取適切措施

港鐵已就不同階段的更換工程，以及測試期間可能出現的風險進行全面評估。一旦出現列車服務受阻或延誤，公司會採取適切措施，包括加派職員協助顧客、透過不同渠道發放車務資訊，以及盡快恢復列車服務。

有無人知佢個全面評估有無諗到今日會壞幾條綫？佢個濕鳩適切措施又幫到啲乜撚嘢？？？

最仆街係朝早6點已經出事都照放人入車站

不嬲都咁

不嬲都仆街